貓癬

屋企隻bb貓接返來第二日已有貓癬😑
接返來時兩個月大，打左一枝針
一直都未斷尾
搞左差不多三星期
今日佢係咁R耳仔
係咪貓癬會傳到去耳仔到？
貓癬要幾耐先好😭

用人用殺真菌癬菌嘅中藥沖涼液，直接搽
每日2次，包好快好

搵唔到中藥沖涼，用三條毛都得
但三條毛有毒唔可以Lam到

或者你日日同佢用三條毛沖涼都會快啲好
（天氣凍，記得有浴室寶先好做）

食嘢加d vitamin b俾佢

以上為真實經驗快過食醫生d西藥同藥膏

ps如果你自己都惹到建議搽樂膚舒

佢地可以用人既藥嗎？
而家佢兩隻耳仔都發炎😭😭😭😭

你入面應該唔係敏感或者發炎
應該有耳蚤wo

耳蚤自己都買到有藥性嘅藥水洗架

我最後帶左貓咪去睇醫生
原來佢有好多問題.....
又貧血、白血球又低，仲發燒

係邊間買

快D帶去佢動物醫院住院觀察同治療，不排除有貓瘟，唔快D治理最快一個月就見彩虹

利申過來人

講錯，係3日

其實佢一個月前已經病過一次
接佢返來，第二日已經病左
同個breeder講
佢話可以比佢接返直至好返先比我

三星期後接返佢，去左我屋企4日就開始耳仔發炎

然後就驗到有好多問題
而家留左佢係診所，夜晚接返
我去果間無得留院
有無邊間可留院既介紹

PS 而家個breeder唔認我
開頭都仲係double tick
而家變單tick
仲要繼續賣緊貓😑

三日咁快！你一定好大打擊
我都好驚呀

因為有你呢 d 人

所以 d breeder 長做長有

愈養愈多病貓 愈繁殖多貓受苦

多得你

本身睇左兩日醫生，最尾係接左返屋企，無預兆嘅情況下發生

眼白白睇住佢去左，無野可以做

咩品種？